Домашняя работа №2
У каждого клиента есть поле для ввода id другого клиента. И кнопка для поиска минимального значения. Значения генерируются случайным образом от 0 до 100.
Так можно руками задать любую топологию сети, в которой будет работать волновой алгоритм эха.
У клиента может быть два состояния: 0 - не занят, 1 - занят поиском минимумов у соседей.
Три вида запроса: 0 - "возращаю посчитанный минимум", 1 - "посчитай минимум", 2 - "я уже сам считаю минимум".
В настройке бутсрапа стоят настройки для локального peerjs сервера с дефолтными настройками. Использовать чужой севрер, нужно раскомментировать ключ и закомментить всё остальное.
